開機個ASUS logo一問

係咪asus底板砌機一定會show

你可以响BIOS/UEFI熄咗佢嘛

唔該哂

唔show嘅話 開機係咪應該會快啲
宜家ssd應該夠快 唔出asus logo應該都得